而加先發現根本無可能夠馬會鬥

唉

why ar?

買乜都輸。。。

俾d耐性 鬥長命

屌你老母呀還我血汁錢

我唔賭啦bb

又輸幾多呀

支持 搵錢辛辛 無謂做埋慳埋比曬馬會

total都有15m

戒未呀你

你贏得多，狗會贏更多

戒啦 食完飯去cut 馬會

只有返工先追到數

有賭未為輸呀

贏幾百蚊就quit了
輸錢皆因贏錢起

15m...

我都輸左5m

抄完雲加世界第一就會贏

15m話大唔多話少唔少，但都足夠做好多野了

真，賭齡得2年已經輸15m
唔認自己燈都唔得了

抄你老母

輸千五萬咁犀利